# เพิ่มฟีเจอร์การันตีเวลาไปถึงที่หมายในUber Arrive By uberPOOL #
เพิ่มระบบใหม่ที่ใช้ชื่อว่าซึ่งเป็นการการันตีจากว่าคุณจะไปถึงสถานที่ปลายทางได้ทันเวลาวิธีใช้งานคือให้อัพเดตแอพเป็นเวอร์ชันล่าสุดก่อนจากนั้นเลือกและเลือกสถานที่รับและส่งจากนั้นก็จะเห็นราคาและเวลาที่ช้าที่สุดที่จะไปถึงสถานที่นั้นซึ่งถ้าพร้อมแล้วสามารถกดเรียกได้ทันทีฟีเจอร์
จะการการันตีว่าผู้ใช้จะถึงปลายทางก่อนหรือทันเวลาที่บอกไว้อย่างแน่นอนซึ่งถ้าเกิดไปถึงช้ากว่านั้นจะมอบโบนัสเป็นส่วนลดในทริปถัดไปของเป็นเงินดอลลาร์ซึ่งจะเปิดให้ใช้งานที่ก่อนจากนั้นจะค่อยเปิดให้ใช้งานในสถานที่อื่นตามมาคือบริการที่ใช้แนวคิดคาร์พูลหรือทางเดียวกันไปด้วยกันโดยกล่าวว่าหลังจากเปิดบริการมาแล้วปีมีทริปที่ใช้งานกว่าล้านทริปทั่วโลกมีแสนคนที่ใช้งานทุกสัปดาห์ในเมืองทั่วโลก
จำนวนทริปที่ใช้เพิ่มเป็นล้านเที่ยวต่อเดือนในประเทศจีนโดยบอกว่านั้นสามารถลดจำนวนคาร์บอนไดออกไซด์ในไปได้กว่าเมตริกตันในช่วงเดือนแรกของการเปิดใช้งานที่มา
uberPOOL Arrive By Uber Uber uberPOOL uberPOOL Arrive By Uber Uber uberPOOL Arrive By Los Angeles uberPOOL Uber uberPOOL Uber uberPOOL Los Angeles Uber 